急！！ 唔見左電話！請幫忙

頭先係太子行去旺角果時，
上車發現唔見左電話，
懷疑比人偷左，因為熄左機，
上黎希望博一博，
同時都想請教下咁多位有咩方法可以搵得翻部電話
有緊要野係入面
如果執到電話既開機會有我既聯絡方法
或者可以比警署
我唔介意比錢買翻部機，只求搵得翻

push

有緊要野

又唔見嘢

其實係我女朋友唔見

跌左都話有機會
比人偷真係難攞返
Between 幫推

一發現打翻去已經熄左，所以覺得比人偷左